В Creative+ есть 3 режима:
- Строительство
- Кодинг
- Игра

> **Как переключть режим?**
>
> /build - попасть в режим строительства<br>
> /dev - режим разработки<br>
> /play - режим игры
>
> (Работает даже на русской раскладке, то есть /вум игра поймет как /dev - так что можно не переключаться)

Считай, это как режимы игры в майнкрафте (креатив/выживание).

Все игроки, которые заходят в твой мир, попадают в режим <u>игры</u>

Ты, как создатель автоматически попадаешь в режим <u>строительства</u>

> **Внимание**<br>
> Весь код работает **только** в режиме игры.